百獸凱多天敵?

樓主你既磨擦力真係勁

邊撚個話凱多食咗動物系果實？

#台主

凱多係海陸空最強生物
食左果實又點會有「海」份

對唔住，原來係#台主

我縮番入老母個閪到先

台主話係就係啦 問問問 dlkh